九月八號去美領，大家要盛裝出席（2）

九月八號去美領，大家要盛裝出席

繼續推 推到全世界都知

盛裝+full gear

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推10

1

我願榮光歸香港

push

[9月6 1930太子站] 8時31分唱香港國歌

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

2

盛裝美領再唱美國國歌同香港國歌

諗緊著咩出去

文宣加返dress code未嫁

3

唔覺佢地有討論

push

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推到全世界一齊盛裝

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)